［求教］比app食左錢

Apple Store 入面一隻game 我課金 收左我兩次錢要點做

搵返佢寄畀你封課金記錄 email，裡面記得有個掣係可以俾你退款。